愛得深，傷得深，屌你老母

發覺唔飲酒訓唔到

屌你老味

死八婆

有新仔仲想上道德高地

你理撚得我死啫

屌你老母

雞，死臭雞

振作啊

無野，估唔到會諗起佢

又係巴打你 講真佢愛你就會拖9你

無啦，佢打來，講晒佢d 問題，佢話我傷佢好重，我say sorry ，話安慰唔到你，配唔上你

女人好鐘意連自己都呃埋扮受害者 你諗佢仆街 就易d走番出來

我頭先數晒佢d仆街野出來，係你搞到今日咁既地步，從來都唔承認唔道歉，佢先say sorry

唔屌佢都唔認錯

咁就岩喇 唔好執著呢條女
會有更好既女仔出現嫁
呢d人會有報應

同路 晚夜要飲3罐百威先訓到。

你都係，你係好男仔

屌，飲白酒嘛

無咩動力心機 再同其他女仔一齊 好攰拍拖呢樣野

你情我願

又話爆完seed會忘記到，
依家又心思思啦？

無心思思, 係唔知點解會控制唔到諗啫

即係未完全放得底啦。
咁唔得喎，
再爆多次seed啦。

已經爆左, 小爆, 佢已經係FB MESSAGE 封鎖左我